最癲見過人係條街度食咩

我先
成條西芹連頭連尾咁食
好似喺超市啱啱買返嚟咁 個底仲有啲泥
示意圖

👶🏻

屎

坑渠麵

人肉

打邊爐

係巴士 有個小蝗子
抬腳表現「損」腳指俾佢老母睇
屌佢老母 仲要津津有味咁撚樣

bb屎?

佢老母咩反應

蝗母半鬧半勸咁叫佢咪再含
我就睇到想嘔

不安

咩心態 好核突

好多年前，
兩條友咬蔗，
碌蔗係全支兩米長嗰隻，
一人一邊左右咁咬。

一邊行一邊咬?

超市個d開咗嘅榴槤

係。
二人平排行。
一左一右。

食女

鼻屎

食字 搞爛gag

聽到都打冷震

成條叉燒

剩係見過人喺小巴食譚仔

見到689都唔想睇

諗起都想奶

大把人噉食

你確定真係人黎？

我應該未死

成隻蒸雞，係原隻連埋雞頭雞腳

剩係見過響巴士食粥

咸魚就咁（miss ）黎食

等緊巴士食壽司 拎住一兜夾黎食

啲廢氣

見過有人一路行一路捧住個唐記飯盒食飯

雀巢家庭裝雪糕

不安，有冇人報驚

試過係巴士站食南記

煙

我試過喺巴士食叉雞飯

食屎
果個樓豬黎

係地鐵食杯麵
好想知佢邊度變D熱水出嚟

試過

係路邊食女

你係咪見到我

食火煱

鼻涕

杯麵

J

係後樓梯食鮑魚

我都試過 因為太趕時間

有啲中學生好鐘意拎住杯麵行住食

試過搭通宵小巴 格離條友食粥
仲要一路食一路鍾眼訓
勁驚佢成碗野倒落黎
最後佢訓到成個頭插撚左落去

係日本車站月台等等下見到隔離隊有個著晒高踭鞋好斯文既靚女OL係便利店買左盒咖喱飯
就咁企係度一路等車一路捧住盒飯畢黎食
仲要係食得好乾淨一啖一啖慢慢食果種
見佢又拎手袋又盛咁 真心好野
比著係我應該成盒飯跌撚左落地
而且佢應該好鐘食咖喱飯
正常趕時間趕到要係月台食飯應該都係食下三文治飯團就算架啦嘛,唔會成盒飯咁食掛

杯麵 仲要個日落雨 佢一路落一路食

見過同事咁做

試過一路行一路食芝士蛋糕
佢切左一粒粒方便食

仲行行下撞到同事

女

生活態度

地鐵入面左手托住盒大批pizza盒 右手拎住一件食緊

食自己

搭巴士坐上層食生菜魚肉
香到

一路行一路食定喺條街範圍都算?

公司樓下五金鋪班呀叔好撚癲, 日日lunch都喺鋪頭門口開張檯, 開個電爐燒海鮮

上星期先見佢哋燒D半呎長瀨尿蝦

巴士食kfc

瘦撚食豬扒

巴士食臭豆腐

劉青雲

搭巴士有個阿叔食咗支牙籤

邊行邊食唐記蒸飯

食西瓜
一刀斬開上面
然後係咁食

仆街
我係咪見過你

耀揚哥

金鐘左膠馬路中心打邊爐

你肯定嗰條係叉燒？

半個西瓜 一路行一路咬

唔知點解有種可憐感
日本人做嘢連食飯都無得坐係度

大麻

我細個試過喺地鐵食吉豬 同 魚生
唔好鬧我

一手車仔麵一手筷子行住食

唔係259d屯公段呀

見過人係巴士飲湯
M記果啲湯

試過好趕時間又餓死，一件三文治唔會夠
叫咗個鳳爪排骨飯外賣，一邊急步行一邊食仲要吐骨
事後都覺得點解唔要肉餅飯之類冇骨嘅

見過人行住食外賣雲吞面
真事,非假膠

其實係啲人唔知邊個係豬國亮

同個fd搭地鐵
條友打開個三哥米線黎食

上星期搭巴士先見到個呀嬸咁樣做 仲要霸晒面對面嗰種四個位攬住個桶食得好滋味咁

一路行一路食燒味飯

觀塘流水麵

第一眼仲諗緊食雀巢有咩問題

精液

試過睇睇下電影，前面條友食吉野家

食煙
火車頭死全家

有個痴線既食超級市場既生豬肉

條女食賓州

仲有冰係上面嘅烏冬 成個係到咬

係旺角見過有人用手撈坑渠水飲

係真唔係上面有啲

見過有人一路行一路揸住盒蛋卷食

無差佬咩

榴槤

大麻
喺灣仔見到

食牛牛犯法？

試過 唧埋wasabi醬油點黎食
巴打係咪見到我

最癲見過食成碗外賣米線

個個咪我

我想嘔啊

咁啲湯咪飲極都飲唔曬

食洋腸，4點後老蘭大把你睇，當街食又有，比人打鮑返屋去食又有

試過喺街到拎住m記既脆香雞翼食 食完再妹下啲雞骨

冬天山頂/海傍必食

的確原本唔好笑，但加埋啲後期製作同插圖時就覺得689戇鳩得黎可愛

係街叫pizza hit 外賣

隨身帶熱水咪得

鬼佬bbq

我老豆生摘田灌草食

喺地鐵站入面見到有個女人拎住包生根就咁食

一樣

趕時間返工同朝早食飯飽啲無咁快易餓加個排窮

見過有人坐係公園 拎住街市一排排個啲蛋 直接打入口食

巴士見過 燒味飯 同埋成桶KFC

唔驚痾到七彩

超市買完包蟹柳即開即食

一路行一路食湯麵唔會好熱咩

可以做數學題

食洋腸仔

香港人何嘗唔係

食粉筆

營養失調引起嘅異食症 搵社工啦

屌 烏鴉

自己試過放工有人送咗2件冰皮俾我
驚返到屋企溶咗唯有打開包裝邊行邊食

見過一個阿媽一路行一路拎住個飯盒餵個小學雞食飯
睇黎好似好趕咁, 睇見到辛苦

賓周

撚

英國有人食磚

蠍子

成班癲佬去燒味檔買白切雞/燒鴨/油雞免切，踩單車坐左係碼頭度成隻齒，諗起都嗚呀

以前中學放學嗰陣同同學買咗一盒家庭裝雪糕兩份分
用咗十五分鐘就清晒成盒雪糕

屌我呀嬸買左盒榴槤想即刻係街邊食 但佢自己一個食又覺得柒 逼我陪佢係街邊食 嗰陣仲好細個

見過人拎一包煙三文魚就咁坐係到拎黎食
心諗 係咪真係咁撚好食
示意圖

拎住個大碗係到食cereal

一定係煙，仲要係火車頭

我反而係下晝無食飯但約左朋友行街
唔想要佢等我就買左盒飯同佢邊行邊食

Weed

開我撚事又唔係我食

試過係巴士食kfc

一次過食應該會好鹹

煨蕃薯 但佢連皮食直接咬

蛋糕 生日嗰啲

夾包或者餅就正

好慘 唔好笑人

睇完le個post發現我搭巴士飲湯都唔算好過份

戲院燒味飯

有frd夠膽喺戲院食超市一pack嗰d叉燒，屌一開成個戲院都係叉燒味

榴蓮乜乜乜

地鐵站一路行一路食譚仔

喺澳洲見過個鬼仔坐喺度除咗隻波鞋，倒啲水落去鞋度然後飲⋯ 周圍啲人呆晒⋯ ，飲完施施然著返隻鞋起身走，個樣正正常常又唔似癲嘅

蠟腸。未煮嘅蠟腸。

佢等巴士個陣突然係個袋拎左個白色膠袋，然後就咁食孖條蠟腸。
諗起就想嘔。。

屌波鞋唔係用黎飲啤酒架咩

講真？

搭巴士見過人有食鳩毛
坐下層四人座位 我坐條友對面
好記得佢著條波褲 拉高條波褲係大脾內側位伸入去抆毛
之後擺落鼻聞 再擺落口食

雞腳

睇黎上次因爲趕時間
喺巴士上面食早晨全餐都唔係好過份者

留名

我相信如果香港地鐵站比食嘢，
啲香港人應該會仲癲過食咖哩飯。

好似係

Awwww.. 咁可能我記錯，可能佢真係飲啤酒
點解會飲得落⋯

行街食：
斬左嘅叉燒
＄3件壽司
撈麵/酸辣粉
魚蛋燒賣格仔餅各種小食
雪糕
燒鴨髀
成個麥當勞餐
自己煮嘅飯盒攞去七仔叮
切左粗條嘅冰西瓜
蔗
杯面
手撕雞

坐車食：
七仔叮叮飯
燒味飯
一大盤壽司
炸子雞（婚宴食剩嗰啲
各種蒸
KFC炸雞餐
一大碗台式刨冰
食完杯面打隻蛋落去叮（特登帶隻蛋出街
橙
牛腩牛雜河

各位大佬屌細力啲

中學個陣見前面有條女一路行一路摘花塞落個口到

牛嚟?

以為食未開

男朋友生日買咗雪糕蛋糕慶祝
食剩四分一個又趕住打波就咁攞出街食

係巴士食大味既野全撚部都係自私既仆街黎

上次見條友踎係路邊食芽菜豆腐飯

小學經常一路行一路食杯麵

農曆七月?

上個禮拜見到有蝗係大班舖頭買左冰皮月餅，即時係鋪頭外面個垃圾桶附近開黎食
我心諗洗唔洗咁趕住食？

三個男學生
第一個咬麵包
第二個食咖哩飯
第三個食拉麵

有之見到佢地食芝士火鍋

見到好幾次人拎住成日m記餐係地鐵入面食

證明你地唔係好忍得餓
食個包咪算 仲要食飯食麵
點解要咁做？

燒味飯 係拎住個飯盒邊行邊食
利申我同學

食大麻

有冇飯後果龍眼？

唔好成日問點解噉做
問自已點解唔噉做

不了 好肉酸

巴打跟蹤人

蕎麥麵，一邊行一邊用筷子食

正解巴打